補教名師被爆與女學生玩多P還互拍下體片

中國一名女子爆料，「文都考研」的補習班老師在隱瞞引婚的情況，跟多名女學生有不正常的關係，該名被爆料的男老師稱，已經付給爆料女子10萬人民幣(約45萬新台幣)，目前走司法程序解決。

據《北京青年報》報導，網友「起風時333」在《微博》爆料，稱自己是一名補習班的學生，和補習班老師劉一男存在兩性關係，但交往過程中發現劉一男隱瞞自己有家室，與多名女生有染，人數不下30人，還跟女助理視訊的時候互相露下體給對方看，爆料者稱，一次會面時，劉一男把她灌醉後上床，「被你害完以後，被逼做了一個不光榮的角色。」

遭爆料後，劉一男稱自己和爆料的李姓女子確實認識，但與多人淫亂並不屬實，跟爆料者交往時發現對方是對著錢財而來，之後還要巨額分手費。至於爆料者貼出的雙方聊天紀錄，劉一男回應說手機被對方拿走，自行互發後截圖，將跟爆料女子走司法途徑解決此事。（即時新聞中心／綜合報導）

與多人淫亂=多p?

估錯地方

真係fake哂
仲意為啲學生妹好似豬群咁幫佢奶j